胡官：我不能接受人治、用人唯親、繞通程序。

我會...

今日接受TVB「新聞透視」專訪，被問到現階段怎樣爭取市民支持，以及建制派選委投我一票。

我會努力說服市民，香港現時急需嚴守法治、公平兼聽、正直有誠信的特首，我就是這樣一個沒有政治包袱、無私心的有心、有能力的人。

長期的法律訓練，令我對法治精神絕不妥協。我不能接受人治、用人唯親、繞通程序。

我會維護「一國兩制」、「港人治港」。我會推動政改，令香港社會更公平。我會立法約束特首和官員，他們的權利不能凌駕法治。

我會建立一個廉潔、透明度高、有廣大市民參與的政府，合理分配資源。我相信建制派、民主派和普羅市民都認同此心。

選委的眼睛是雪亮的。投票不具名，譚志源局長說選舉會是百分之200保密。委員可以根據他們的良心投票。

＃胡國興 ＃法治 ＃一國兩制 ＃港人治港

印象中冇講過

支那釋法，合符程序，跪啦

人大釋法都係遵守法治

點解無人問佢點睇DQ案？
符唔符合法治？

DQ案點解唔乎合法治?
有程序、有雙方控辯、有法官!
怕就怕在"知法玩法"!